<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Уфимский визовый центр Виза-Уфа</title>
    <link>http://www.visa102.ru/index.xml</link>
    <description>Recent content on Уфимский визовый центр Виза-Уфа</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2016 19:33:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.visa102.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Новый адрес!</title>
      <link>http://www.visa102.ru/news/novyj-adres/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2016 19:33:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/news/novyj-adres/</guid>
      <description>&lt;p&gt;01.09.2016  Мы переехали по адресу г. Уфа, ул. Гафури, д. 54.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обновилось описание иммиграционных программ и список требований на визу для Канады</title>
      <link>http://www.visa102.ru/news/canada/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/news/canada/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На сайте было обновлено &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/countries/canada&#34;&gt;описание иммиграционных программ и список требований на визу для Канады&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отказ в Шенгенской Визе: что делать?</title>
      <link>http://www.visa102.ru/guides/otkaz-po-shengenu/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/guides/otkaz-po-shengenu/</guid>
      <description>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;что делать, если получили отказ в шенгенской визе?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;какие причины отказа в шенгенской визе?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;как выглядит отказ в шенгенской визе?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;какова процедура оформления шенгенской визы после отказа?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Отказ в шенгенской визе - типы отказов
По новым правилам Визового кодекса с 2011 года посольство обязано объяснять причины отказа в визах, а у туристов появилось право на обжалование консульских решений.
Прежде всего необходимо выяснить какой тип отказа вы получили.
 На штампе отказа будут изображены буквы A, B, C, D, которые означают тип визы, и цифры: 1 - отказ в визе, 2 - собеседование, 3 - донесение документов, 4 - бессрочный отказ в шенгенской визе.
Самый распространенный отказ в визе C1 - отказ в однократной туристической визе. Как правило, причины отказа в таких случаях - незначительные, но вы вызвали подозрения у сотрудников посольства.
Возможно, неправильно заполнили документы или не предоставили всех необходимых данных.
штамп С2 свидетельствует о том, что вам нужно явиться на собеседование для уточнения анкетных данных. Вам нужно грамотно и правдиво отвечать на вопросы, которые поставит визовый офицер.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если у вас стоит штамп С2, но на собеседование вас не вызвали, скорее всего, не подтвердилась ваша авиабронь или бронь отеля.
штамп С3, это означает, что есть вопросы к вашим документам. То есть в посольство необходимо предъявить какие-то дополнительные документы.
Посольства большинства стран добавляют письмо с объяснением причин и расширенным списком необходимых документов.
Образец письма:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Штамп с буквой В (В1, В2, В3) означает, что вам отказали в транзитной визе.
Штампы А1, А2, А3 свидетельствуют о том, что вы не предоставили необходимые документы, которые просило посольство, или не пришли на собеседование, которое вам назначали.
Штамп с буквами и цифрой 4 (А4, В4, С4, D4) означает бессрочный отказ на въезд в Шенгенскую зону. Довольно редкий отказ, выдается в случаях серьезных нарушений на территории Шенгенского соглашения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;какова процедура оформления шенгенской визы после отказа?&amp;ldquo;.
При отказе в визе, есть два варианта действий: подавать документы еще раз, добавив дополнительные подтверждения ваших намерений, или подавать апелляцию.
Отказ не закрывает въезд на территорию шенгенского соглашения и подавать документы на получение визы снова Вы можете в тот же день.
Если Вы не согласны с причиной отказа и считаете ее необоснованной, Вы можете подать апелляцию в Консульство страны. Апелляция рассматривается более 30 дней и, как правило, Консульство своего решения не меняет. Заметим так же что по этому пути стоит идти если ваша поездка уже «сгорела».
Если вы получили отказ, но до поездки остается еще некоторое время, советуем подать документы повторно и закрыть отказ!
Для повторного обращения за визой потребуется предоставить снова полный пакет документов, с обновленными справками, а также необходимо понять причину отказа, и устранить ее.
Самые распространенные причины отказа:
1)Недостаточно финансовых средств. Решение - предоставить обновленную справку из банка на большую сумму.
2) Сомнения в цели поездки. Решение -  следует выкупить проживание в отеле или авиабилеты на планируемые даты поездки и приложить подтверждение оплаты.
3) Если вас заподозрили в намерении эмигрировать. Решение- собрать документы, подтверждающие вашу социальную и экономическую связь с родиной. Это могут быть св-ва о рождении детей, которые остаются на родине на время Вашей поездки, св-во о браке, св-ва на собственность (недвижимость, земля, авто) – эти документы предоставляются только в виде копии, оригинал не требуется.
Если же ваши прямые родственники являются гражданами Евросоюза, ни в коем случаи не скрывать это.
Правдивые и чёткие данные – залог получения визы без последующих проблем&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вводится обязательная личная сдача отпечатков пальцев для всех стран Шенгена</title>
      <link>http://www.visa102.ru/news/fingerprints/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/news/fingerprints/</guid>
      <description>&lt;p&gt;С 14 сентября 2015 года, все заявители, запрашивающие шенгенскую визу, должны пройти обязательную процедуру сканирования отпечатков пальцев. В связи с этим каждый заявитель должен явиться на подачу документов в консульство или визовый центр страны лично (кроме детей до 12 лет).&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Австралия</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/australia/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/australia/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-австралию&#34;&gt;Виза в Австралию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;130 австралийских долларов&lt;/strong&gt; - консульский сбор, оплачивается по курсу в российских рублях&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3 500 руб.&lt;/strong&gt; - услуги по подготовке и оформлению документов.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;В паспорт заявителя не вклеивается австралийский визовый стикер. Сведения о выданной визе находятся в электронной базе данных Visa Entitlement Verification Online (VEVO). В качестве визового подтверждения заявителю присылается электронное или обычное письмо (если при подаче заявления не был указан адрес электронной почты) с указанием всех данных визы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует с момента выдачи, действует 3 или 6 месяцев, реже - 12 месяцев.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления: от 2 до 3 недель.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Готовое подтверждение высылаем вам на электронную почту&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Скан/копия заграничного паспорта (главная страница+все страницы, где есть отметки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;скан/копия аннулированного заграничного паспорта (главная страница+все страницы, где есть отметки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые цветные фотографии 3,5см*4,5см на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный опросник&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с места работы с указанием должности и заработной платы / справка с места учебы / пенсионное удостоверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение социально-экономических связей с родиной (копии свидетельств на собственность, о браке, о рождении детей) - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, бронь авиабилетов– при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Копия свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Справка с места учебы&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет. Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Австрия</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/austria/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/austria/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-австрию&#34;&gt;Виза в Австрию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;700 руб.&lt;/strong&gt;  - Проверка пакета документов, консультация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) &lt;strong&gt;1500 руб.&lt;/strong&gt; - Подготовка пакета документов для личной подачи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) &lt;strong&gt;3 500 руб.&lt;/strong&gt; - Подготовка и перевод всех документов на английский язык для личной подачи в консульство. Консульский/сервисный сбор оплачивается отдельно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4) &lt;strong&gt;10 500 руб.&lt;/strong&gt; - Оформление визы без личного присутствия (все сборы включены). Допускается только при ранее сданных отпечатках пальцев.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с запрашиваемой даты поездки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;строго по датам поездки или по датам, указанным в приглашении&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления: 10 рабочих дней.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия - не менее 3 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта, при наличии шенгенских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (главная страница+прописка)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/Opros-Shengen.docx&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt; (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с работы с указанием должности и заработной платы /справка с места учебы / пенсионное удостоверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете, или выписка из банка за последние 3 месяца (с синей печатью банка и подписью сотрудника банка). Сумма остатка должна составлять из расчета 100 евро на день прибывания.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Медицинская страховка для выезжающих за рубеж - оригинал, в дополнительных условиях должен быть приписан &amp;ldquo;спорт&amp;rdquo; (Можно оформить у нас в офисе)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов, – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;
* Свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)
* Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)
* Справка с места учебы&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению&#34;&gt;Поездка по частному приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приглашение оригинал или скан:&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;При частной поездке необходимо предоставить приглашение, с указанием точной цели поездки, точного времени пребывания в Австрии, ФИО и количество приглашающих, ФИО и количество тех, кто приглашает их адреса в Австрии и возможной степени родства. Приглашение может быть как в свободной форме, в печатном варианте, так и в электронном: SVO приглашение.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При предоставлении приглашения в печатном варианте, необходимо предоставить ксерокопию первой страницы общегражданского паспорта приглашающего лица.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В случае если заявитель не может предъявить подтверждение о достаточном количестве денежных средств, требуется заявление от приглашающего лица о взятии на себя обязательств в связи с пребыванием приглашенного (электронное приглашение EVE). Такое заявление оформляется в ведомстве по делам иностранных граждан по месту жительства приглашающего лица в Австрии.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-бизнес-приглашению&#34;&gt;Поездка по бизнес приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приглашение оригинал или скан с указанием точной цели поездки, точного времени пребывания в Австрии, ФИО и количество приглашающих, ФИО и тех, кто приглашает их адреса в Австрии и телефон.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В справке с работы обязательно указать, что направляетесь в командировку в Австрию с ___ по ___ (даты поездки)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет. Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бельгия</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/belgium/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/belgium/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-бельгию&#34;&gt;Виза в Бельгию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;700 руб.&lt;/strong&gt;  - Проверка пакета документов, консультация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) &lt;strong&gt;1500 руб.&lt;/strong&gt; - Подготовка пакета документов для личной подачи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) &lt;strong&gt;9 500 руб.&lt;/strong&gt; - Без личного присутствия (все сборы включены). Допускается только при ранее сданных отпечатках пальцев.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с запрашиваемой даты поездки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;строго по датам поездки или по датам, указанным в приглашении&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления: 8-10 рабочих дней.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия не менее - 3 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта, при наличии шенгенских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (главная страница+прописка+брак+дети+сведения о ранее выданных паспортах)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/Opros-Shengen.docx&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt; (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с работы с указанием должности, заработной платы, срока предоставляемого отпуска с сохранением рабочего места /справка с места учебы / пенсионное удостоверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете, или выписка из банка за последние 3 месяца (с синей печатью банка и подписью сотрудника банка). Сумма остатка должна составлять из расчета 100 евро на день пребывания.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Медицинская страховка для выезжающих за рубеж (Можно оформить у нас в офисе)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение наличия недвижимости в России - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;
* Свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)
* Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)
* Справка с места учебы&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению&#34;&gt;Поездка по частному приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приглашение оригинал:&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Приглашение от родственника / друга с указанием характера Ваших отношений, а также цели Вашей поездки в Бельгию;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;В случае поездки к близким родственникам - документальное подтверждение родства (свидетельства о рождении, о браке и т.п.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия паспорта/вида на жительство приглашающего лица&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-бизнес-приглашению&#34;&gt;Поездка по бизнес приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приглашение, оригинал или скан, от бельгийской компании или организации с подписью приглашающего лица и указанием цели и сроков поездки. Если приглашающая сторона берет на себя расходы - это должно быть указано в приглашении.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;В случае поездки на конференцию / ярмарку необходимо предоставить подтверждение регистрации на конференции / ярмарке&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;В справке с работы обязательно указать, что направляетесь в командировку в Бельгию с ___ по ___ (даты поездки)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Болгария</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/bulgary/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/bulgary/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-болгарию&#34;&gt;Виза в Болгарию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;7000 руб.&lt;/strong&gt; Без личного присутствия (все сборы включены).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;font color= &#34;red&#34;&gt;  &lt;strong&gt;Без справок с места работы и банка!!!! Только заграничный паспорт и фото!!!&lt;/strong&gt; &lt;/font&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с запрашиваемой даты поездки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;строго по датам поездки или по датам, указанным в приглашении.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;годовая MULT виза ставится при наличии отъезженной болгарской визы за предыдущий год&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления: 10 рабочих дней.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия - не менее 3 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта при наличии шенгенских/болгарских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (главная страница+прописка)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/Opros-Shengen.docx&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt; (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Медицинская страховка для выезжающих за рубеж (Можно оформить у нас в офисе)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;для-несовершеннолетних-детей&#34;&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)-копия&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Согласие на вывоз ребенка (оригинал)+ копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с места учебы&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;владельцы-недвижимости-и-приглашенные-ими-лица&#34;&gt;ВЛАДЕЛЬЦЫ НЕДВИЖИМОСТИ И ПРИГЛАШЕННЫЕ ИМИ ЛИЦА&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;При первой подаче заявления на визу, владельцы жилой недвижимости могут претендовать на многократную въездную
визу на срок 1 год, при последующих - на двухгодичную/трехгодичную только при наличии использованной
годовой или двухгодичной визы (обязательно прикладывается ксерокопия визы и ксерокопия первой страницы паспорта)
Право на многократную визу имеют также супруги и прямые наследники в возрасте до 18 лет. Необходимо предоставить
документы, подтверждающие родство (оригинал + копии).
Владельцы недвижимости справки с работы и банка могут не предоставлять!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал нотариального акта или копия, заверенная болгарским нотариусом&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Документы (копии), подтверждающие оплату налогов и сборов за предыдущий год&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Приглашенные лица также могут получить визу на основании нотариального акта. Однако виза будет однократной.
Для этого требуется нотариально заверенное разрешение на проживание в течение необходимого срока, с
указанием адреса недвижимости, ФИО приглашающего и приглашенного лиц (оригинал и копия).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt; с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бронирование билетов</title>
      <link>http://www.visa102.ru/booking/tickets/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/booking/tickets/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div id=&#34;agentruIframeWrapper&#34;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;script id=&#34;agentruIframeScript&#34; type=&#34;text/javascript&#34; src=&#34;https://www.agent.ru/ru/script/iframe?name=visahundredotwo&#34;&gt;&lt;/script&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Великобритания</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/uk/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/uk/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-великобританию&#34;&gt;Виза в Великобританию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt; - Подготовка, запись на подачу и перевод всех документов на английский язык.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Консульский сбор за визу:&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;сроком на 6 месяцев -        $129 (£83)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;сроком на 1 год и 2 года -   $468 (£300)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;сроком на 5 лет -            $849 (£544)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;сроком на 10 лет -           $1150 (£737)&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;£15&lt;/strong&gt;- Обратная доставка паспорта.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;£100 - Priority Visa Processing, срочное рассмотрение&lt;/strong&gt; (для полугодовых и годовых виз).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;£50 Premium Lounge Service.&lt;/strong&gt; Услуга включает в себя обслуживание в отдельном зале (вход в Визовый центр вне общей очереди). Посетителям предоставляются горячие и холодные напитки, доступ к ксероксу (ограниченное число копий) и к компьютеру (для проверки электронной почты), а также персональный сопровождающий.-&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;C момента выдачи визы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cроком действия 6 месяцев, 1 год, 2 года, 5 лет, 10 лет и предполагает многократный въезд на территорию Великобритании в течение срока действия визы, если нет ограничений, которые может установить консульство в каждом конкретном случае. Срок пребывания в Великобритании не должен превышать 6 месяцев за каждый въезд. При этом при заполнении анкеты требуется четко обосновать необходимость визы, сроком действия 1 год, 2 года и более: например, частое посещение родственников и друзей.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Все заявители должны лично явится в Британский визовый центр по месту подачи заявления для прохождения процедуры снятия цифрового фото и сканирования отпечатков пальцев. (Москва, Екатеринбург, Санкт-Петербург). Дети в возрасте до 5 лет также в обязательном порядке должны посетить визовый центр для прохождения процедуры фотографирования на визу.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Срок оформления: от 15 рабочих дней / Срочное оформление (Priority Visa Processing) 5-7 рабочих дней (с момента подачи документов в консульство)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оригинал аннулированного заграничного паспорта&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/uk.doc&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с работы с указанием должности и заработной платы /справка с места учебы / пенсионное удостоверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счету. Сумма остатка должна составлять из расчета 100 фунтов на день пребывания.(Справка из банка желательна на английском языке)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов, мед. страховка – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение социально-экономических связей с родиной (копии свидетельств на собственность, о браке, о рождении детей) - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с места учебы&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению&#34;&gt;Поездка по частному приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Письмо (можно скан) от приглашающего с указанием степени родства либо отношений, цели и продолжительности визита, а также места предполагаемого проживания заявителя.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копии документов, подтверждающих иммиграционный статус пригласившего в Великобритании (копию вида на жительство/ паспорта иностранного лица с британской визой), либо копию паспорта гражданина Соединенного Королевства, либо, если приглашающий гражданин (гражданка) Великобритании состоит в браке с гражданкой (гражданином) России, копии страниц паспорта с фотографиями от обоих плюс страницу с действующей британской визой от гражданина/гражданки России.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-деловому-приглашению&#34;&gt;Поездка по деловому приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Письмо (оригинал) от компании в Великобритании с указанием причин приглашения, сроков поездки и места проживания заявителя. В письме также должно быть указано, какая из сторон оплачивает поездку.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В справке с работы обязательно указать что направляетесь в командировку в Великобританию с ___ по ___ (даты поездки)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-на-языковые-курсы-до-6-месяцев&#34;&gt;Поездка на языковые курсы (до 6 месяцев)&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Письмо-оригинал из учебного заведения о зачислении на языковые курсы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение оплаты обучения&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет. Запрос счета на электронную почту  &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt; с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Венгрия</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/hungary/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/hungary/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-венгрию&#34;&gt;Виза в Венгрию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1 500 руб.&lt;/strong&gt; Подготовка всех документов для личной подачи в консульство. Консульский/сервисный сбор оплачивается отдельно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;7000 руб.&lt;/strong&gt; Без личного присутствия (все сборы включены).  Допускается только при ранее сданных отпечатках пальцев.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Данная виза действует:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с запрашиваемой даты поездки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;строго по датам поездки или по датам, указанным в приглашении&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Срок оформления:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;10-12 рабочих дней&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия не менее - 3 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта, при наличии шенгенских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (главная страница+прописка)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/Opros-Shengen.docx&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt; (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с работы с указанием должности, заработной платы, срока предоставляемого отпуска с сохранением рабочего места&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете, или выписка из банка за последние 3 месяца (с синей печатью банка и подписью сотрудника банка, сумма остатка должна составлять из расчета 100 евро на день пребывания).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мед. страховка со сроком действия + 15 дней со дня окончания поездки (можно оформить у нас в офисе)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;
* Свидетельство о рождении (для детей до 18 лет) - копия
* Согласие на вывоз ребенка (оригинал) + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)
* Справка с места учебы&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению&#34;&gt;Поездка по частному приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Письменный запрос от принимающего лица, чья подлинная подпись должны быть заверена компетентным органом в соответствии с законодательством страны-члена Шенгенской зоны.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия паспорта приглашающего лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В случае поездки к близким родственникам - документальное подтверждение родства (свидетельства о рождении, о браке и т.п.), копия паспорта/вида на жительство приглашающего лица&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-бизнес-приглашению&#34;&gt;Поездка по бизнес приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Приглашение от венгерской организации с подписью приглашающего лица и указанием цели и сроков поездки. Если приглашающая сторона берет на себя расходы - это должно быть указано в приглашении.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;В справке с работы обязательно указать, что направляетесь в командировку в Венгрию с ___ по ___ (даты поездки)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вьетнам</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/vietnam/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/vietnam/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-во-вьетнам&#34;&gt;Виза во Вьетнам&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ВНИМАНИЕ! ГРАЖДАНАМ РФ ВИЗА ВО ВЬЕТНАМ НЕ НУЖНА, ЕСЛИ СРОК ПРЕБЫВАНИЯ НЕ ПРЕВЫШАЕТ 15 ДНЕЙ!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;2500 руб.&lt;/strong&gt; - 1 въезд, до 30 дней пребывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) &lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt; - многократный въезд, до 30 дней пребывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) &lt;strong&gt;4500 руб.&lt;/strong&gt; - 1 въезд, до 3 месяцев пребывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4) &lt;strong&gt;5500 руб.&lt;/strong&gt; - многократный въезд, до 3 месяцев пребывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Визу по прибытию оформляют в аэропорту &lt;strong&gt;БЕСПЛАТНО&lt;/strong&gt; на основании визовой поддержки.
Визовая поддержка (&lt;strong&gt;approval letter&lt;/strong&gt;) - документ на основании,которого вы можете получить визу по прибытию во Вьетнам.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Скан заграничного паспорта (срок действия не менее 6 мес. на день подачи в консульство)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt; с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вьетнам</title>
      <link>http://www.visa102.ru/online/vietnam/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/online/vietnam/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ВНИМАНИЕ! ГРАЖДАНАМ РФ ВИЗА ВО ВЬЕТНАМ НЕ НУЖНА, ЕСЛИ СРОК ПРЕБЫВАНИЯ НЕ ПРЕВЫШАЕТ 15 ДНЕЙ!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;2500 руб.&lt;/strong&gt; - 1 въезд, до 30 дней прибывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) &lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt; - многократный въезд, до 30 дней прибывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) &lt;strong&gt;4500 руб.&lt;/strong&gt; - 1 въезд, до 3 месяцев прибывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4) &lt;strong&gt;5500 руб.&lt;/strong&gt; - многократный въезд, до 3 месяцев прибывания во Вьетнаме&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Визу по прибытию оформляют в аэропорту БЕСПЛАТНО на основании визовой поддержки.
Визовая поддержка (approval letter ) - документ на основании,которого вы можете получить визу по прибытию во Вьетнам.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Скан заграничного паспорта (срок действия не менее 6 мес. на день подачи в консульство)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt; с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Германия</title>
      <link>http://www.visa102.ru/countries/germany/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/countries/germany/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;виза-в-германию&#34;&gt;Виза в Германию&lt;/h3&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость&#34;&gt;Стоимость&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;700 руб.&lt;/strong&gt;  - Проверка пакета документов, консультация.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;1500 руб.&lt;/strong&gt; - Подготовка пакета документов для личной подачи.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;6 500 рублей&lt;/strong&gt; -  - Без личного присутствия (все сборы включены). Допускается только при ранее сданных отпечатках пальцев.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;10 500 рублей&lt;/strong&gt; (срочное рассмотрение) -  Без личного присутствия (все сборы включены). Допускается только при ранее сданных отпечатках пальцев.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;1 500 руб.&lt;/strong&gt; - срочная доставка паспорта из Екатеринбурга (при сжатых сроках подачи).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с запрашиваемой даты поездки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Строго по датам поездки, или по датам указанным в приглашении&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;10-12 рабочих дней&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;5 рабочих дней (срочное рассмотрение)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия - не менее 3 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта, при наличии шенгенских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (все страницы с отметками, а также стр.18-19(даже если чистая))&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/Opros-Shengen.docx&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt; (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с работы с указанием должности и заработной платы /справка с места учебы / пенсионное удостоверение. Срок действия справки на момент подачи в Консульство - не более 14 дней.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете, или выписка из банка за последние 3 месяца (с синей печатью банка и подписью сотрудника банка). Сумма остатка должна составлять из расчета 150 евро на день пребывания. Срок действия справки на момент подачи в Консульство - не более 14 дней.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Медицинская страховка для выезжающих за рубеж - оригинал (Можно оформить у нас в офисе)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение социально-экономических связей с родиной (копии свидетельств на собственность, о браке, о рождении детей) - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов, – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Копия свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Справка с места учебы&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению&#34;&gt;Поездка по частному приглашению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Приглашение на немецком языке, оригинал.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;В случае поездки к близким родственникам - документальное подтверждение родства (свидетельства о рождении, о браке и т.п.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-бизнес-приглашению&#34;&gt;Поездка по бизнес приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал приглашения от делового партнера в Германии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия паспорта подписавшего приглашение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выписка из торгового реестра (Handelsregister) не старше 6 месяцев, подтверждающая право подписи.
Дополнительная доверенность на лицо, подписавшее приглашение, если его имя не указано в выписке из торгового реестра&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В справке с работы обязательно указать, что направляетесь в командировку в Германию с ___ по ___ (даты поездки).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-лечению&#34;&gt;Поездка по лечению&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал или копия письменного подтверждения немецкой клиники (с указанием диагноза, вида, начала и продолжительности лечения, сопровождающих лиц, а также стоимости лечения в евро).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение финансирования лечения и размещения:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;если лечение оплачено: квитанция о предоплате медицинских расходов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;если лечение не оплачено: оригинал выписки со счета в банке в размере стоимости лечения и размещения.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет
Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Главная</title>
      <link>http://www.visa102.ru/home/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/home/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Внимание!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Мы переехали!
новый адрес: г. Уфа, ул. Гафури, 54&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для посещения большинства развитых стран мира гражданам Российской Федерации необходима виза.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы предлагаем профессиональную помощь в оформлении визы по приемлемой стоимости: цена не зависит от срока запрашиваемой визы – на 30 дней, на 1 год или 5 лет. Услуги нашей компании помогут Вам существенно сэкономить потраченные деньги, время и нервы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Личного присутствия для заявителя в посольстве не требуется (Все документы Вы можете прислать нам курьерской службой доставки из любого города РФ. Мы работаем со всеми регионами России);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не требуется приглашений, броней билетов, гостиниц, нотариальных доверенностей! Минимум документов (содействие в подготовке документов);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Огромный опыт работы позволяет нам гарантировать высокое качество наших услуг.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Оформление виз - наша основная специфика. Мы поможем вам правильно выбрать необходимый вид визы с учетом длительности и частоты поездок, а также возьмем на себя подготовку юридических оснований для получения визы: корректно оформленные приглашения, гостиничные ваучеры, страховые полисы и пр. Формирование пакета документов самим туристом в частном порядке, безусловно, возможно, однако может занять значительное время. Необходимость же переоформления отдельных документов в случае допущения ошибки (особенно если эта ошибка обнаруживается уже консульством и приводит к отклонению запроса на визу) делает процесс получения визы длительным, кроме того, весьма дорогостоящим, поскольку за каждое оформление отдельного документа взимается сбор.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Своевременное обращение к профессионалам позволяет оформить визу в кратчайшие сроки и без ненужных затрат. Консульство в этом случае получает возможность компактной обработки безупречно оформленных заявок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У нас индивидуальный подход к каждому клиенту. Будем рады Вам помочь!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>