<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Landings on Уфимский визовый центр Виза-Уфа</title>
    <link>http://localhost:1313/landing/</link>
    <description>Recent content in Landings on Уфимский визовый центр Виза-Уфа</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/landing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Главная</title>
      <link>http://localhost:1313/landing/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/landing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для посещения большинства развитых стран мира гражданам Российской Федерации необходима виза.
Виза представляет собой разрешение на пребывание в стране в течение определенного срока.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как правило, в визе указывается:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;срок, в течение которого возможен въезд и должен быть осуществлен последний выезд&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;количество возможных въездов,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;возможная продолжительность пребывания.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Виза, как правило, оформляется до начала поездки в консульстве соответствующей страны на территории России и вклеивается в паспорт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заявление на визу можно  подавать за &lt;strong&gt;три месяца до начала поездки&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cредний срок оформления – &lt;strong&gt;2 недели&lt;/strong&gt; (при этом следует учесть праздничные и выходные дни).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оформление виз&lt;/strong&gt;  - наша основная специфика. Мы поможем вам правильно выбрать необходимый вид визы с учетом длительности и частоты поездок, а также возьмем на себя подготовку юридических оснований для получения визы: корректно оформленные приглашения, гостиничные ваучеры, страховые полисы и пр. Формирование пакета документов самим туристом в частном порядке, безусловно, возможно, однако может занять значительное время. Необходимость же переоформления отдельных документов в случае допущения ошибки (особенно если эта ошибка обнаруживается уже консульством и приводит к отклонению запроса на визу) делает процесс получения визы длительным, кроме того, весьма дорогостоящим, поскольку за каждое оформление отдельного документа взимается сбор.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Своевременное обращение к профессионалам позволяет оформить визу в кратчайшие сроки и без ненужных затрат. Консульство в этом случае получает возможность компактной обработки безупречно оформленных заявок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У нас индивидуальный подход к каждому клиенту. Будем рады Вам помочь!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>