<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Canadas on Уфимский визовый центр Виза-Уфа</title>
    <link>http://www.visa102.ru/canada/</link>
    <description>Recent content in Canadas on Уфимский визовый центр Виза-Уфа</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.visa102.ru/canada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Канада: Виза для краткосрочного визита с личными либо деловыми причинами (офис в Уфе)</title>
      <link>http://www.visa102.ru/canada/visit/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/canada/visit/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Посещение Канады с туристическими целями, по личным либо деловым приглашениям.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;100 канадских долларов&lt;/strong&gt; - консульский сбор, оплачивается по курсу в российских рублях&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;60 канадских долларов&lt;/strong&gt; - вклейка визы, в случаи одобрения&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt; - услуги по подготовке, переводу и оформлению всех документов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;условия:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Условия:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Данная виза действует:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;с момента выдачи&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;срок действия от 6 месяцев до окончания паспорта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срок оформления: от 3 до 5 недель.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;необходимые-документы:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Необходимые документы:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оригинал заграничного паспорта (срок действия - не менее 6 мес. со дня окончания поездки)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия аннулированного заграничного паспорта, при наличии шенгенских виз (главная страница+визы)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия российского паспорта (все страницы с отметками, а также копию стр. 19 (даже если чистая))&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 новые фотографии 3,5*4,5 цветные на белом фоне, 80 % лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заполненный &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/forms/canada.doc&#34;&gt;опросник&lt;/a&gt;  (все пункты обязательны для заполнения)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с места работы с указанием должности, стажа работы и оклада. Также справка должна содержать фразу о том, что работнику на время поездки в Канаду предоставляется отпуск с сохранением рабочего места/справка с места учебы / пенсионное удостоверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Рекомендательное письмо от работодателя на фирменном бланке, с указанием полного адреса компании, телефона и штамп с гербовой печатью фирмы. Письмо должно включать в себя следующие сведений:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Конкретный срок вашей работы с компанией&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Занимаемые должности в период занятости и время, проведенное в каждой позиции&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Полная информация о ваших основных обязанностей в каждом положении&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ваш общий годовой оклад плюс льготы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подпись непосредственного руководителя или кадровика в компании&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Визитная карточка лица, подписавшего&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из банка об остатке денежных средств на счете. Сумма остатка должна составлять из расчета 150 евро на день пребывания.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подтверждение социально-экономических связей с родиной (копии свидетельств на собственность, о браке, о рождении детей) - при наличии&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бронь отеля, авиабилетов, – при наличии&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для несовершеннолетних детей:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Копия свидетельство о рождении (для детей до 18 лет)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Согласие на вывоз ребенка + копия российского паспорта не выезжающего родителя (в случае поездки с одним из родителей)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Справка с места учебы&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-частному-приглашению:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Поездка по частному приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Приглашение оригинал или скан, в свободной форме. В приглашении должны быть указаны имя, адрес и телефон приглашающего и приглашаемого, цель и даты поездки, степень родства либо указание, в каких отношениях находятся лица, указанные в заявлении.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия паспорта/вида на жительство приглашающего лица&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В случае поездки к близким родственникам - документальное подтверждение родства (свидетельства о рождении, о браке и т.п.)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;поездка-по-бизнес-приглашению:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Поездка по бизнес приглашению:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Письмо-приглашение на фирменном бланке от партнера в Канаде.
В данном приглашении следует указать название канадской компании и имена руководителей, имя ответственного сотрудника, с которым можно связаться, адрес компании, контактный номер телефона или факса и цель поездки заявителя;
программу визита и любые документы, подтверждающие цель визита (деловая переписка, копии контрактов и т.п.);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия канадского документа о регистрации компании-партнера и нотариально заверенную копию последнего корпоративного налогового извещения из Министерства по налоговым сборам Канады.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Предоставить пояснительное письмо от работодателя с указанием сроков и цели поездки.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;способы-оплаты:cb8faa01c287ad59ea1c91f75e273817&#34;&gt;Способы оплаты:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Наличный расчет в офисе (г. Уфа, ул. Цюрупы, д. 124)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Безналичный расчет. Запрос счета на электронную почту &lt;a href=&#34;mailto:tdufa@yandex.ru&#34;&gt;tdufa@yandex.ru&lt;/a&gt;  с указанием реквизитов компании и номера вашей заявки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата с банковской карты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оплата через отделение Сбербанка&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Канада: Иммиграция на основе профессии и квалификации (офис в Уфе)</title>
      <link>http://www.visa102.ru/canada/immigration/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/canada/immigration/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Через профессиональные программы по иммиграции канадское правительство привлекает иммигрантов, которые, с высокой вероятностью, могут сделать положительный вклад в экономику страны. Цель большинства таких программ - привнести на рынок труда Канады работников в областях, где квалифицированные специалисты в недостатке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Требования к кандидатам и условия различных иммиграционных программ сильно разнятся и меняются со временем, в зависимости как от спроса на работников различных профессий, так и от политической и экономической ситуации в стране. Поэтому лучше, когда каждый пакет документов и каждая заявка оформлены в индивидуальном порядке специалистом по иммиграции.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Виза-Уфа наработан богатый успешный опыт подготовки документов к иммиграции. Мы помогли стать канадцами десяткам семей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Виза-Уфа мы работаем со следующими программами:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Federal Skilled Worker&lt;/strong&gt; - общая программа иммиграции в Канаду на основе квалификации, где характеристики, делающие кандидата привлекательным, оцениваются на основе баллов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quebec Skilled Worker&lt;/strong&gt; - программа иммиграции в Канаду франкоязычной провинции Квебэк (Quebec) работает независимо от федеральных программ по иммиграции&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Provincial Nominee Programs&lt;/strong&gt; - правительство каждой провинции в Канаде имеет право приглашать иммигрантов в свою провинцию исходя из реалий локальной экономической ситуации&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Federal Self-Employed&lt;/strong&gt; - программа иммиграции для выдающихся деятелей культуры, спорта, либо успешных фермеров&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Canadian Experience Class&lt;/strong&gt; - программа иммиграции для людей, проживших и проработавших в Канаде по &lt;a href=&#34;http://www.visa102.ru/canada/work-or-study&#34;&gt;рабочей/студенческой визе&lt;/a&gt; не менее года&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Чтобы обсудить на какую программу вам лучше подавать документы, свяжитесь с &amp;ldquo;Виза-Уфа&amp;rdquo; по телефону +7(917)3480034 либо посетите офис лично.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Канада: Иммиграция через воссединение семьи, в том числе по браку (офис в Уфе)</title>
      <link>http://www.visa102.ru/canada/family/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/canada/family/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Граждане Канады и лица, имеющие вид на жительство в Канаде имеют право оформить спонсорство на иммиграцию для своих непосредственных членов семьи, включая:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Детей (включая детей супруга, усыновленных/удочеренных)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Супругов (в том числе невест и женихов)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Родителей&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Уфа-Виза&amp;rdquo; оформляет визы в Канаду по воссоединению семьи по Уфе и Башкортостану.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость:0ecce75f2ad0e2a841232b93842232b4&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;4000 руб.&lt;/strong&gt;  - Оформление и отправка заявления на иммиграцию по Federal Family Class.
Консульский сбор оплачивается отдельно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1) &lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt;  - Оформление долгосрочной визы для родителей (т.н. &lt;strong&gt;SuperVisa&lt;/strong&gt;).
Консульский сбор оплачивается отдельно.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;список-требуемых-документов:0ecce75f2ad0e2a841232b93842232b4&#34;&gt;Список требуемых документов&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Иммиграция по программе Federal Family Class включает из себя два этапа:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sponsorship Application&lt;/strong&gt; где предоставляются документы, указывающие на то что приглашающий член семьи удовлетворяет требованиям программы и может спонсировать для иммиграции в Канаду&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sponsored Person Application&lt;/strong&gt; где предоставляются документы, указывающие на то что приглашаемая сторона удовлетворяет требованиям программы и может получить статус Permanent Resident в Канаде&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;документы-на-спонсирование-sponsorship-application:0ecce75f2ad0e2a841232b93842232b4&#34;&gt;Документы на спонсирование (Sponsorship Application)&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.cic.gc.ca/english/information/applications/fc.asp#immigrate&#34;&gt;Полностью заполненные формы&lt;/a&gt; на английском языке, подписанные цифровой подписью&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фотокопия документа указывающего на гражданство либо статус permanent resident спонсора в Канаде&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фотокопия документа, указывающего на связь со спосируемым человеком (такие как свидетельство о рождении, свидетельство о браке и т.д.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Документы истории семейного положения (свидетельства о браках, разводах либо смерти супруга, документы указывающие на совместное ведение хозяйства для гражданского брака)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выписка из налоговой службы Канады о доходах за прошлый год (так называемая Option C printout)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка с места работы (либо документы о наличии действующего собственного бизнеса)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;документы-от-спонсируемого-лица-sponsored-person-application:0ecce75f2ad0e2a841232b93842232b4&#34;&gt;Документы от спонсируемого лица (Sponsored Person Application)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Список документов для граждан стран бывшего СССР. Для граждан других стран требуемые документы отличаются.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.cic.gc.ca/english/information/applications/fc.asp#immigrate&#34;&gt;Полностью заполненные формы&lt;/a&gt; на английском языке, подписанные цифровой подписью&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фотокопии всех когда либо полученных внутренних и внешних паспортов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фотокопия свидетельства о рождении&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Документы истории семейного положения (свидетельства о браках, разводах либо смерти супруга, документы указывающие на совместное ведение хозяйства для гражданского брака)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;При наличии детей младше 19 лет: в случае, если они иммигрируют с вами нотариально заверенное согласие другого родителя на бессрочный отьезд  ребенка. В случае если они остаются: нотариально заверенное заявление от вас о том что вы намерены разлучиться с ним.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Документы и свидетельства указывающие на истинность заявляемого характера отношений со спонсирующим человеком. Примеры уместных свидетельств включают: семейные фотографии, личные письма либо сообщения в социальных сетях, документы указыающие на совместное проживание либо личные встречи&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка из полиции об отсутсвии судимостей&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Справка о пройденном медосмотре в клинике, лицензированной CIC (Citizenship &amp;amp; Immigration Canada)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8 фотографий на анкеты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Копия трудовой книжки&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Заверенные переводы всех имеющихся дипломов об образовании&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Канада: Рабочая либо Студенческая Виза (офис в Уфе)</title>
      <link>http://www.visa102.ru/canada/work-or-study/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 14:31:56 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://www.visa102.ru/canada/work-or-study/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Виза, позволяющая гражданам России работать либо учиться в Канаде, состоит из двух элементов:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temporary Resident Visa (TRV)&lt;/strong&gt;  - позволяющая вьезжать в страну и проживать там&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Work Permit&lt;/strong&gt; либо &lt;strong&gt;Study Permit&lt;/strong&gt; - разрешение на работу либо учебу&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;стоимость:3135681e7dee1e0e7db40636bed302c8&#34;&gt;Стоимость:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;3500 руб.&lt;/strong&gt; - услуги по подготовке, переводу и оформлению всех документов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>